五毛關愛鳩座日向本人所有貼洗版貼金鋼捧，投訴連仔無效，咪以其人之道囉，你條五毛嘈乜鳩？

連仔，關愛鳩座日日洗我版就得？我反擊佢就唔得呀？

條傻鳩仲好意思出黎投訴，真係服撚咗佢

佢想洗其他連登仔腦，你估佢自己唔知咩！但佢班打手同分身會同佢不斷推貼架啦。

同肥絲一樣 廢青一個 唔洗理。連登兩大廢柴

但係五毛關愛鳩不停洗我版，但條五毛話番我洗佢版。

五毛關愛鳩入黎講兩句啦。

關愛鳩潛水呀? 唔係好鐘意入個post洗版架咩？

連仔睇唔睇到你老友關愛鳩座每日咁樣洗我貼，算唔算洗版呀 ？我投訴又次次扮睇唔到。

連仔啦？

做野啦連仔。

關愛鳩五毛team，你契哥日日洗我版呀，又扮睇唔到呀？

口

關愛鳩座又不斷向本人貼大字報同洗版，連仔又扮睇唔到0?

五毛關奶共狗死全家，碌撚打手五毛關死老母。

五毛關死全家，碌撚打手死老母。

五毛關唔追擊我啦？五毛關愛鳩死老母，屌五毛關老母，大家排定隊啦，慢慢屌唔好急。

你兩個有仇都算
何必講人老母？

你有無同你個五毛關講同一番說話架? 唔好講到五毛關咁清高啦唔該。

我唔覺佢有鬧你老母

如果有五毛關係咪死全家先?

我睇唔到啫，就算死全家都係我啫

你無咁衰，我唔會隨便屌人，五毛關真係超級賤我先會咁。

我當佢有鬧伯母先
咁你鬧番佢老母咪同佢一般見識？

照你個邏輯，畀五毛關屈毛就唔可以反擊，反擊就同五毛關一般見識?

佢屈你係五毛呢件事？

五毛關最初就屈我係泛民打手，見我反擊，佢就再屈我係五毛，而且日日洗我版，我出親貼都貼大字報屈我毛，而屈我毛理由係話我同其他五毛傾計，但五毛關同班五毛傾計就得，呢條五毛關好明顯係要摟屌結怨，好明顯係五毛行為。

我認為兩位都唔係五毛

我好撚簡單，我目標一定係屌柒奶共派，但如果五毛關係都要幫奶共派助攻泛民，咁五毛關一定係我敵人，無野好講。

admin我想知五毛關日日洗我版都無事，點解?